幫民陣諗到6月9遊行既口號

我們都是黃台仰！

我們都是黃台仰！（反對港獨）

支那內地同胞建立民主中國

未行都知佢叫乜

林鄭月娥下台！

其實咁多年都係叫人下台，好撚柒

Hong Kong is not China啦